有無兼職or長工俾我媽媽做?

佢公司就執 佢59歲 純粹想有番工過下日神做到65歲 人工唔係最重要 1萬以上就可以 想番1至5

我都係

兼職都得 時薪有60up就得 1星期希望番到3日 想係6點前收工

宜家呢個時勢呢個年紀難啲
唔等錢洗嘅，當休息吓係屋企
過多幾個月再嚟搵過啦

清潔 保安

讀個陪月課程啦

呢個可以

好撚好搵

而家仲邊有人搵陪月
驚你有菌野到個b

讀定先